Ze probeerde het te negeren het, alleen aan haar vreugde te denken om terug te keren naar Varley en Three Ster; maar de liefde die tegelijk de grootste zegen van de vrouw is en de grootste vloek, was er nog, en zou niet verpletterd worden Uit.
